其實公司膠層對員工性命安危尤如垃圾 咁都唔自發罷工？

新手代友開post

“MxM M字頭冷血女高層不理同事生死，淨係識問幾時做到生意，唔放催淚彈唔開槍唔放火就唔放人走，同事返工用幾多時間安唔安全唔會問，放工有無車返屋企唔會問，只係問點解無生意，喂大佬! 你試吓行出去是但一個mall睇吓，點樣做到生意呀？同事生命賤過地底泥”

我知道唔止零售業 好多行業都有呢啲情況
但其實各位和理非 你做緊間公司係咁仆街嘅話
仲值唔值得你拎條命同佢搏？
先唔講催淚彈二噁英
宜家成條街隨時有失控黑警暴徒
人生安全嚴重受威脅
其實大家應該自發罷工 (原因: 無車好危險唔舒服)
而唔係要班前線為大家擋完子彈 俾狗行私刑 被自殺 強姦
然後大家好嬲 覺得好慘 然後又繼續去返工
好似我朋友咁

如果大家都肯行多一步
三罷會更成功
Sorry for 1999

#前線員工都係人
#唔好當前線係搵錢機器
#無前線幫公司做生意幾高嘅膠層都係多9餘
#光復香港 時代革命
#成立獨立調查委員會

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Senator Scott 幫香港人出聲
Rt + like

呢啲無視員工安危嘅公司要抵制啦

MXM得支西會用，而家佢哋都怕死唔黎買啦，開門黎把撚咩

話說琴晚向sales界朋友問起sales界安危情況，佢睇完個post話佢識人响喺MCM 做！求證之後個回應係嗰間嘢唔理員工死活係事實！

以下為該員工原文：

「呢啲公司真係把撚，出面封晒路都覺得仲有生意？到走嘅時候已經無車，一個唔好彩中催淚，俾狗咬係咪公司負責？

罷工咁多日都無安排，總之就繼續返工開門搵錢，其他牌子一早就延遲開門，一係就直頭唔開保員工安全

成班同事仲要日日排除萬難返工，完全冇當過大家係人，咁嘅時勢，仲邊會有人買嘢嫁，仲要冒住生命危險黎買係MCM？呢啲女膠層淨係掛住做支那人生意當員工係condom，真係要集體罷工」

#幫佢做下宣傳
#全民三罷
#光復香港

幫慘情打工仔自推十連

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推

Swatch同六福一樣係打仗都唔比人走
行過見佢地仲未拉閘